[唉，又買唔到]李斯特城對利物浦 2

冇人開

Yes，利post已摺

合併青訓基地用左50m

今夏無錢轉會

因為有歐聯
所以利狗要潛落地核

系

到周末輸比李城又要潛，好撚唔得閒

Wayne Shaw抵撚死

食個pie姐

yes, 利記已摺

Sunbet牙

有國師大家J好J, 唔係一陣比意假打刧黎又要J返U19

歐聯16強入球多到

真係好勁

唔賣了

最強左閘已在陣中

其實佢副硬件係勁..可惜無撚腦

25仔果球無越位

華麗留名

Lm

同樣既說話 一樣可以擺落簡子

LM

算啦冇得救ga la
咁撚多年都仲係咁

利post已死

btw, 日文合格

米拿頂屌簡咩, 又有個屌摩
頂屌摩咩, 又有個屌簡

辣殺利迷

已經留定假期
想7月睇哂香港加上海2場波

起碼要等多２個月先知個期

又識日文又識德文i

德妹定架妹正啲？

賓妹

德國妹主動d casual d
日本妹含蓄d

溝過幾多架/德妹

無

日本妹含撚好正

鬼佬樣易追日本妹好多
無試過唔知

廢中一直收起秘密武器，讓半臂

好快又哭波song了

仲有排餓波WO清

如果一定要上契仔, 屌簡打10號大家點睇

有冇手足支持李城打殘西維爾？

之後再打殘埋我利

佢有咩特質/能力令你覺得佢打到10號

神軒係樣板 點會無

神軒以前係保守，但唔係無腦

First image released of Liverpool's planned new £50m Kirkby training complex

大過米活好多咁
但起啲設施都要50m?

要買地wor

會因為咁就出到勁幻幻？
睇唔透

佢話係就係啦

睇埋上海

咁就50m
嗱唔好再呻窮啦FSG

德甲出咁多新仔 唔係無佢既道理既

長遠實係好既
但短期又唔買人就仆街了

起球場，量入為出時間

賣古填數

屌,有修仔咪得囉,晒50M起埋D咁既野

個 center 2019 先起好，到時高普都唔知仲係咪到

仲記得當年肥賓一黎又係搞過晒academy
又開始係出面買幻幻返黎
都唔見得有咩成效
得sterling成到材

原來支超轉會窗未完
仲傳緊朗尼轉會窗完之前會去支那

suso

又唔係係利成材

咁講luis alberto, aspes都成村啦

而家最大希望係睇木燒同AA姐

和肥婆深深一吻來代替講話
好嗎

Lothar Matthäus: "Honestly, even if it sounds a bit harsh, if Götze doesn't make it at Dortmund then he has to go to China."

不了
講話都唔想

去史篤城is ok

原來咁多利迷踢緊鏝

lm

Klopp: "I really like Danish players. They have a good attitude and a strong mentality."

yes

支那垃圾筒強大了

Yes I Agger

有冇手足睇牛丸

恆大贏硬啦

買翼不如考慮下馬體會個Carrasco

人地點會放

呢個人地打死都唔肯放啦
唔算非常快但超好腳法

呢個係都放俾同佢地最fd既車仔啦

肯放都唔會黎啦

Klopp: "Who doesn’t know Dolberg? You can’t play at Ajax without being noticed. He has a great future ahead. He is a fantastic player."

Dolberg has scored 13 goals so far this season. Klopp has kept tabs on his progress, admitting he "loves Danish footballers." (James Pearce)

條！基沙文都去暴聯啦 有咩無可能

Fm好廢

'Mario Gotze to #LFC? He's not on their list anymore'

人地唔蘇暴聯呀

軒仔ig 一post相
La子就秒Like
Gay到

agger
ching咁大諗頭
係下體踢到識飛wo

我地利記有歷史

Adam Lallana will today sign a new long-term contract worth around £110,000 per week. (James Pearce)

Lallana will put pen to paper on a three-year deal which kicks in this summer and has the option of an additional 12 months. (James Pearce)

Discussions progressed smoothly over an improved contract for Lallana, which contains the option of a further 12 months. (@MelissaReddy_)

Lallana has amassed 117 appearances for Liverpool since his £25 million switch from Southampton in the summer of 2014. (@MelissaReddy_)

Jurgen Klopp has been unsuccessful in persuading Bayern Munich specialist Dr. Andreas Schlumberger to join Liverpool. (@MelissaReddy_)

Klopp had attempted to convince Schlumberger to move but as it stands he will not be reuniting with Nemmer and Kornmayer. (@MelissaReddy_)

Should he depart Munich, a return to Dortmund is thought to be preferred, where he served under Klopp between 2011 to 2015. (@MelissaReddy_)

唉 又買唔到

Origi: "I am somebody who loves football. You want to play every game & I’m always confident that I can help the team & bring my qualities."

Origi: "I want to make it hard for the manager to leave me out. When he has a problem choosing his team then that can only be a positive."

Origi: "I want to play, I want to earn my place. You have to show everything in training. That’s my main focus. To give everything I have."

Origi: "It would be nice to get #LFC into the Champions League. I’ll do everything in my power,"

你望下盧卡古再望下自己先

上海好近咋 買到飛再諗

見到殘體就眼火爆

睇到猁黎香港個場已經好好

fifa 卡神個新嘜頭

原來費托就黎33歲

實睇到既 差在咩位姐

Liverpool FC已認證帳戶
‏@LFC

✍ #LFC are delighted to announce Adam Lallana has signed a new long-term contract with the club!

Lallana: "I’m very proud and feel quite humbled by the show of faith from the club and the manager in particular."

Lallana: "To re-sign shows you’ve obviously contributed enough that the people who make the decisions want you to stay longer."

Lallana: “For a player who wants to be part of something special, I can’t think of a better club to commit your future to."

Lallana: “We have a brilliant squad of players who are only going to get better the longer we are together."

Lallana: "We have a world-class manager and coaching staff."

Lallana: "Because it’s Liverpool there is that added X-factor of the supporters and what success would mean to them when we achieve it."

Lallana: "I feel in this moment like I’m playing as well as I ever have - the next challenge is to maintain or improve."

Lallana: "That is always the case at a club like this – you have to keep proving yourself and challenging yourself."

Lallana: “I think my best years are still ahead of me because I feel so fresh and confident."

Lallana: “You can’t always promise to be the best player on the pitch but I think you can promise to try your best each and every game."

Lallana: “I try to do that and I think the Liverpool supporters see that in me.”

係咪11k
之前又傳話15k嘅

110k

la子簽約j撚死人咩

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

Brandt vs Atletico Madrid

軒個陣咁多大粒野係到, 咁細個踢擦鞋波真係唔怪得佢.
近呢幾季軒都越來越有進步 放長波同控制節奏火侯好左...
廢摩防守都仲係咁...成撚日單對單縮手,之後冇左平衡一比人過左禁區落錯腳...不斷loop

Premier League referee Mark Clattenburg is to continue in his role until the end of the season.

西維爾件龍門波衫同我利個件一樣

De Boer: "I told Liverpool [in 2012] I was honoured but I was only 1 year in at Ajax, it was too soon. I needed to achieve more, & I did."

Nb求撚其

好彩你無黎
唔係邊有渣蛇13-14

我分唔到渣土將我利昇華
定我利令渣土上另一個層次

發覺呢排d續約相廢中都會攝鏡

Ian Ayre走左

原來波圖都係一樣

Liverpool are indicating a salary nearer £110,000 a week, although far more can be earned if certain targets are hit. (Chris Bascombe)

李城又輸，可以all in定對利反底了

輸一球點都要留力

正常全力護級, 唔會有隊波寧願進級下輪盃賽

係正常李城都唔會要護級啦

軒

希望李城輸埋下場之後連勝護到級

就由下場開始連勝護級

all in 李城

法國如果想搵大錢
必定係一月時份買垃圾利對家
因為一月佢地一定會豬波

利呢啲大愛撚見到李城咁低分一定會送分俾佢地

利記左膠

粟米斑塊飯
時菜

咁正常嘅

睇細哨ig 黎左香港？

你諗真d

呢條友 見到就煩

同佢班老友

日日講 古天奴 要去巴塞

係喎
但公海竟然無人講

講姐
我夠成日講想食苟姑娘啦

神軒其實第二季已經似樣，第三季已經係13-14，果季佢有幾重要唔洗講

屌簡屌摩兩位都已經第三季了

簡仲有冇人講potential呢個字

Emre Can't

係咪已經兩個禮拜冇波踢

今個星期仲有咩藉口

上場對熱狗係 11/2

無比賽狀態

我利係羅賓漢黎架

搵唔返個Post

留意到力查個女同老4個女幾frd

一諗起下年要睇歐聯就想搵份星期三四唔洗返既工

收到風下年得歐霸

謝帥個女13歲

歐霸都冇，唔洗搵

我找到了

游水好攰

g
彈性上班時間

直情無客啦

會窮

做食蕉返通宵更

警犬自比猶太人仲戇鳩過幾年前痰尿盅引用YNWA黎撐警

已經唔知應該用咩形容詞形容佢地

Liverpool had a scout at Porto vs Juventus last night.

on9?

比真歷換安利簡

巴打好厚道

NEW: Schalke left-back Sead Kolasinac to decide future ‘within 3 weeks’, Liverpool linked.

做警察早死係人都知

"My best is yet to come"

Adam Lallana on his new long-term @LFC contract

港女

永遠有一個吩未嘗 有些燭光未燃亮

3 llm week咩, 拎疊錢大大力車埋去啦

呢樣行動我係有生之年見唔見到利物浦做到

佢步大力雄

季尾完約

Buy阿古路la diu

忘記了世界這分鐘

米希達恩傷左

聽朝會見到 James Pearce 話無興趣架啦

Gogogo

Fsg:人工太高 不了

Model真係可以睇定D,下季可以長打正選

都只係Paul Joyce想

An operation for Dejan Lovren appears to have been ruled, but equally he seems unlikely to feature against Leicester on Monday. (Paul Joyce)

That Lovren needed a second opinion is a worry in itself, and under Klopp the most games he has consecutively played is 7. (Paul Joyce)

I like Bertrand. He has the same agent as Henderson & Clyne, too. But Liverpool have overlooked him before. Rodgers wanted him. (Paul Joyce)

如果真係追佢

屌摩真係可以執包袱走人

A 20-goal-a-season striker is a must, but difficult to recruit. Strengthening is required at left-back, centre-half & midfield. (Paul Joyce)

There is no sign Klopp will buy another goalkeeper. He seems more interested in recruiting wide players following January. (Paul Joyce)

Klopp isn’t the type of manager who will instinctively buy to resolve issues, but Leverkusen’s Julian Brandt will be a target. (Paul Joyce)

I think it’s imperative Liverpool buy a recognised goalscorer. You need that one player who only needs one chance to score. (Paul Joyce)

廢奴成材啦好嗎

model成材啦好嗎

不如買哂成隊修啦

即係幾乎乜位都要買啦屌

BREAKING: Two Chinese companies are expected to make offers of around 240m for Southampton in an attempt to buy the club.

其實我地已經使左幾多喺修？

買前鋒 費奴係咪無位踢

打返ss

Mane 古 lalala 費奴 新前鋒

有邊個係唔值個價呀？
Lovren 叫差小小但咁後生有依個質素我收貨啦

Lovren & Sturridge are major doubts for Leicester on Monday after missing training today, writes @JamesPearceEcho

史獨

Lovren remains sidelined by the knee injury which has forced him to miss the past two matches. The Croatian defender went to see a German specialist earlier this week.

Sturridge is still hampered by the virus which led to him being sent home early from Liverpool’s warm weather training camp in La Manga last week. The England striker wasn’t well enough to train and will be assessed again on Friday.

Klopp: "The kind of games against Sunderland & Hull don’t show we cannot perform or that we don’t have a plan against deep defending teams."

Klopp: “I’d say we actually have the opposite. We have a real plan for these kind of games. But you also need fresh legs, fresh minds."

Klopp: "We haven’t been the luckiest team in the league until now with injuries and decisions but we have to accept it."

Klopp: “We have shown in enough matches this season that we know what to do and we have to do that for the rest of the season.”

Klopp: "When we have had all the boys together & not just the first XI, we have shown we are really able to play good football."

Kuyt on Gerrard: "He was the 1st player that welcomed me at Liverpool & shook my hand, he said I want one thing 'to win trophies together'."

Kuyt on Liverpool: "It's amazing when you come back and you feel how much the clubs means to you, also the respect from the club and fans."

Kuyt: "They say once you're a red you're always a red and that's definitely true for me."

李城炒雲爺爺

Source?
忘恩負義到咁

John Percy已認證帳戶
‏@JPercyTelegraph

Confirmed: Claudio Ranieri sacked by #lcfc. Was given the news when he arrived back in England this afternoon

Leicester City已認證帳戶
‏@LCFC

Club statement: #lcfc and Claudio Ranieri part company:

痴撚線
幫你捧完英超唔夠1年就炒
你以為你隊波係豪門咩?

黎緊場波利贏唔到就真係堅柒

Leicester City haven't won a league game in 2017 and will play Liverpool without a manager.

We're losing on Monday.

有羅賓利打救

Alli紅牌

Yaya Touré: "I would love to play with Neymar and Coutinho, it would be amazing. Maybe I can switch passports and play for the Seleção?"

Leicester are the only team in England's top four divisions yet to score a league goal in 2017.

利狗

利咁都贏唔到就

班主以為自己隊波拎左英超 = 皇巴拜
又唔諗下係雲爺爺一手一腳帶出來

踢隊垃圾降班就岩

屌你老母熱狗

李城要反底了

金錢足球萬歲

李城啲氣焰

輸錢咩 ？

Klopp on Wijnaldum: “Against Spurs he showed a combination of an aggressive, defensive midfielder plus a creative, offensive midfielder."

係時候收皮喇can

Klopp on Wijnaldum: "He has been really good for us, and he has formed a good partnership with Jordan Henderson."

雲尼亞里

廢中講野睇定d先

而家好想李城降班
咁仆街

屌你李城班友14-15嗰陣都係護級底
上年打道氣奇蹟champ完又唔買勁人
今年打回原形又關個領隊事？

wadiu
李城當自己皇馬

對利前換帥

自己印象 好像利

利又可以幫手反底

傷完了

李城咁不近人情
一於捧打落水狗

不身人腳都係中下游
仲要馬列斯沉到

見到你咁講就知利狗要幫人反底

會唔會輸比李城架

唉 今晚買定李城贏先

上年廢中俾盟主屌打都冇俾人炒啦

當我係比利咩

原來她不夠愛我

唔通等降班先炒得？

點會呢個timing炒

好似上季狃咁
又係太遲炒 肥賓都救唔到

仲要幫球會拎英超
照計D球員都唔係玩政治唔服佢啦
個個都盡力護級
咁撚樣炒人, 士氣都唔會好得去邊
降班既話, 上年踢得好D果幾個實走
到時李城真係一降不復返

依家唔炒仲等幾時
點都要博一博
比完個1月轉會期你 點知2月都係打到碌柒咁
唔換教練仲有咩方法可以博

最少踢埋下一場歐聯先啦
下場贏1:0就出線啦

炒完之後話 no replacement lined 先搞笑，不過唔知真心定假話啦

李城對西維爾好難唔失波喎

你覺得佢地仲會理r聯？

地獄主場輸2:1仲想點

祝狐狸降班

咁佢地歐聯個場打得好過英超

班波點都想踢歐聯啦
你睇李城聯賽D比數就知志不在英超

都唔係要衰到就降班

過到16強都未必過到8強
全力留英超仲好, 踢英超收益點都多過英冠

哥卡有桃色糾紛？
利申英文白癡

比人老屈

有冇諗過李城管理層係驚利物浦送3分比雲爺爺
之後炒唔落手先要呢場前炒

搏鬼 咁多個肥賓咩
再講 成隊波唔似玩野 係真係chur盡/見底
Mahrez打非盃都係無料到
唔係話唔炒得 但一係就冬天好炒 比新領隊足夠時間

當然我自己反對炒
呢隊波無人情味到咁唔會再有成功

你都癡鳩線
就係知隊波志在歐聯
先要班傻鳩夢醒
同佢地講而家燒到埋黎

唔講以為歐聯輸到好似雲爺爺咁
係都比人帶埋個次回合啦

輸撚左比史雲斯已經要炒啦
比多輪fa cup佢玩仲想點

所以我咪認為換左領隊可能重好囉
唔知係雲爺爺縱容佢地揀波踢定有其他問題，求變係好事
問題係球會真係無人情味囉 搞到關公災難啦

點炒先叫有人情味

對史雲斯呢場生死戰已經係最後通諜啦
比多輪fa cup同歐聯首回合佢玩仲想點

人情味
你唔係李城迷梗係講得開心

升佢上管理層或者比第二個職位佢，同時間公佈新領隊，咁做係咪容易接受好多？

你點知冇
唔比係雲爺爺想繼續教reject左個offer?

如果係咁雲爺爺就真係自己攞黎

關我鬼事
我係眼見李城迷ig起勢咁屌

不過平心而論
今季李城真係廢過pat屎

星期一就重生啦

人地點樣炒人夠你地利狗撚事咩
諗下下場高狗派完3分比李城 點樣哭喪好過啦

炒高狗

真
李城有無人情味又點
關你利事咩
仲話咩見佢咁炒雲尼亞里就想佢失敗
乜原來你地之前想李城成功嘅咩
佢炒唔炒有無人情味我都無希望過呢隊波成功喎

見李城迷好似一致屌緊球會炒雲爺爺

下場大炒士氣低落既李城啦
降班啦垃圾

如果班仆街係內亂趕雲爺爺走
下場就會上力

見到利迷子除褲除得咁快
就知李城贏撚硬

好似咩都關利撚事咁 笑

果年想李城贏
但而家炒真係必須

見到上面有人講，雲尼亞里係咪有可能揀其他職位之類
今朝睇到嘅 source 係講雲尼亞里岩岩返到英國，球會就同佢講炒佢
所以應該係無呢個可能性
同埋通常炒之前 media 都會傳下，但可能我見識少，都唔覺近排有呢類報導，今次都真係幾突然

派硬架啦

本來無咩野
而家好想佢地包尾

會都改埋

No one bigger than the club
呢句野唔係利狗好鍾意講架咩

爺爺站在道德高地

Winning都同利一齊j歷史 整利記名宿樣

撚有人記得咩
14/15踢到咁都話要永續謝四正選啦

利申非反謝
是其是非其非

冇神軒旁住已經眼神防守啦

當時見到神軒夠膽指謝拉特去防守就知佢非等閒之輩

華dee馬列斯準備返生 到時又要捉鬼

屌你老母
點解d死肥婆咁撚小器又中意報串

我認同

第一季仲係擦鞋仔, 第二季就夠彊撚謝仔

唔反生點走佬

佢地一定好恨kente

馬列斯

第一季已經有啦

有國王撐腰也文也武

唔係掛住gel頭就指揮大隊長
果時神軒後生仔都幾唔識撈

我會體諒肥西
因為佢地由細到大都比人笑 自自然愈黎愈討厭其他人

I fully expect Leicester to turn into Barcelona come Monday night, with Vardy turning into a prime Luis Suarez and Morgan a prime Maldini.

5 倍！！！

上樓機會又黎

我約左經紀睇２０００呎樓，然後拎住層樓去屌ＳＥＡＳＵＮ個西

贏層樓只係為左叫隻臭雞

我拎住張飛比Seasun睇
佢已經除緊條底橫了
仲等你咩

ching咁鍾意豬西

對奶唔錯ＷＯ

Seasun狗乜不屌

又空虛又寂寞將就下啦屌

有得屌你咪又係爭住去屌

不了

agger
佢係雞入面都算柒

不過我連柒雞都冇得屌

香港地柒雞都要兩千尺大屋

據《天空體育》報道，李城班主維猜周四早上約見球員，以了解球隊狀況，部分資歷較深的球員向班主指出，雲帥與助教團隊關係破裂⋯⋯

唔炒還好，炒左我地3分凍過水

想識個俄佬男友

Klopp says Lovren back doing a bit of running today. #LFC

LULU會唔會比華dee爆死

雲爺爺真係因為政治被炒

Klopp on Ranieri: "Am I surprised that things like this can happen? No. A few strange decisions with Brexit, Trump and Ranieri." #LFC

Klopp on Ranieri: "I don't know enough. You have to ask Leicester why they have done it. We've to expect the best Leicester City on Monday."

Klopp on Wijnaldum: "He was very good v Tottenham. Maybe it was his best performance. It's about doing right things in the right moment."

Klopp: "Leicester's players will want to show a few things and it's our job not to let them. If we play our best we're difficult to face."

Klopp: "We've been working for the past 15 days on playing our best football. Now we have to show it."

Klopp on Lovren: "Dejan felt really well when he was running outside today. He should be able to train with the team tomorrow."

Klopp on move to Kirkby: "I really love to Melwood but football changes. Sometimes you have to set standards."

Klopp: "It's good that our owners give us the opportunity to make this big step in the future and bring Academy and 1st team together."

被問到點睇雲尼亞里被炒，高路普話：「我可以講咩好好呢？我見到呢啲事會唔會驚喜？其實唔單止足球範疇，對我嚟講，喺16/17球季發生過幾件奇怪嘅事，英國脫歐、特朗普做咗美國總統同埋雲尼亞里被人炒。問我理唔理解李城咁做？真係唔知，我完全唔明李城點解咁做。大家都見到佢哋喺聯賽同歐聯嘅成績。雲尼亞里係個特別嘅人，都係個好人。李城換咗領隊會唔會好大改變？我都唔肯定，要睇吓先知。」
講到傷兵問題，高路普話中堅洛夫雲仲有傷，呢個周中見完專家，我諗佢好接近復出。高帥話中場韋拿杜姆小腿有啲撞傷，但冇乜大問題，而「玻璃人」史杜列治就應該可以喺周五復操，唔知可唔可以對李城。

Arsenal's players are convinced Arsène Wenger will sign a new contract keeping him at the club for another two seasons. (Source: The Times)

即係klopp支持留歐同反trump?

唔駛畫腸啦

反klopp

Liverpool manager Jurgen Klopp says Claudio Ranieri's dismissal as Leicester manager is another in a string of strange decisions around the world.

發現全世界都反緊李城球會
如果利今次幫人反底就又要創造笑話了

炒都唔係問題 都踢埋個次回先炒

炒唔炒利都輸硬架啦

你要知道次次换教練一定會回一回勇， 平安鐘please

雞湯
老虎

到星期一就會證明李城重回弱隊行列

Lee Mason unwell, so Michael Oliver is to referee Leicester vs Liverpool on Monday night.

Klopp says the specialist that Lovren saw sorted out a few things for him. Should train tomorrow. Close call for Leicester.

Klopp reveals Sturridge should return to training today and says Lovren has started running. Both have chances for Monday.

Klopp believes move from Melwood to Kirkby is necessary for club to develop and cope with rival sides.

預知自己星期一會病

點解好似咁假咁
係咪要煮死猁

Klopp 德國人點會支持 Brexit

今次利都可以做+2gc制裁李城

Jurgen Klopp says Liverpool striker Danny Ings has his sights set on a return to training in pre-season as he looks to put his injury nightmare behind him.

Ings was initially ruled out for around seven and nine months, and he’s focused on getting himself fit for the 2017/18 campaign.

“Danny is not fit. He’s in a good way but it will take time,” Klopp said.

“I don’t think there is any chance for this season. We are looking at pre-season.”

Lucas is in his 10th season with the Reds, after joining from Brazilian side Gremio in 2007, making him the club’s current longest-serving player.

During that time, Liverpool have not enjoyed much success on the field, with only one trophy to show for Lucas’ decade on Merseyside: the League Cup in 2012.

The 30-year-old has outlasted four managers at Anfield, in Rafa Benitez, Roy Hodgson, Kenny Dalglish and Brendan Rodgers, and as such has experienced considerable high and lows.

And when results aren’t going the Reds’ way, the blame is often passed onto Lucas—whether deserved or not—which the veteran discussed in an exclusive interview with The Anfield Wrap this week.

“The fans are full of passion and you have to understand. You don’t have to agree and sometimes I don’t agree, and I have no problem to say that,” he said.

“One thing I’ve learnt, when things don’t go your way, you have a bad game or the team are on a bad run, it will always be two or three players people will blame, that’s the nature of human beings.

“For a few years, and sometimes I still feel that when I’m involved and we lose a game I know that people will blame me.”

‘Thinking as a player, you have to say ‘you should support (for) 90 minutes’.

“But as a fan—maybe when I’m watching a game as well, as a fan—it’s really hard to be positive and not say ‘you’re shit’!

Danny Ward saves vs Reading

同年同月同日生

我話係就係啦

你痴線架

lucas仲係30歲咋

有無人覺得karius愈黎愈唔靚仔

一直覺得米仔仲靚仔過佢

不嬲覺得利稱得上靚仔得La一個

粉果 腸粉 燒肉 出前一丁

唔諗下隊波有十一個人踢點解自已成日俾人揀做戰犯
踢得差囉

Ex-Southampton midfielder: Liverpool have a 'head start' in Virgil van Dijk chase

佢12年斷咗ACL 出番黎都廢咗8成

You're never sure what you're going to get from a team who've just sacked a manager. Could be extremely good or extremely bad.

No inbetween

Think I'd rather have played Leicester with Ranieri.

This whole thing could spark something with them.. Hard to tell.

真係傷果次差好遠
岩岩黃金年紀打起左，本身不滅金身

平時就好想利然波
今場更加想
李城降班啦，PK班主
可以共富貴
不可共患難
就算降班，雲爺都可以打返上黎
季初放哂精力係歐聯，你估係雲爺嘅決定
係條泰國佬話架
DLLM

sm yaya

有冇ching黎緊4/3會去現場睇主場對阿妓

邊個寫包單？ 降左上唔返黎邊個負責？

李城班球王 就算降左班都唔知有無領隊敢用

我都記得

東方將Twitter個Boring Milner當係真米拿

Link

係報紙睇到

吹下姐

ings又一年

又傷一年

垃圾利

好人好者點會睇東方

Only 3 #LFC players in the PL era have reached double figures in the league quicker than Mané, by @JamesPearceEcho

今次贏左就係我利制裁不義既李城
輸左就羅賓漢鋤強扶弱
未開波已經佔領左道德高地先 好波

乜撚呀

如果李城贏歐聯但降班
下年係咪要係英冠打歐聯？

有傳聞話係李城啲球員見完老細後決定炒雲伯 見既球員有華迪，摩根，龍門，一隻翼

華dee摩根最無資格出聲

黎緊Pre-season好番，約莫6-7月

朱千雪討論區

D standing tackle 准到

長期係利

Ryan Kent says he has not given up on the idea of forcing his way into Jurgen Klopp’s first-team plans at Anfield.

屌你老母 今日仲凍過係英國個陣

我老豆話我係英國5年 都頂唔到凍

馬列斯居然冇份？
上年值40m今年4m都比多佢

Woodburn同harry Wilson 爬左你頭啦

個隻翼係佢定艾拜頓

根本個隻凍都唔係同一個level

屌那星 我間屋仲凍過出面街
平時係英國一入室內 大大個heat長開
香港邊有

咪鬼開窗啦

一早無開啦
住3十幾樓 d風呼呼聲咁吹入黎

有米戰神奧

住3x樓就有米 咩邏輯黎?

唔係3x層都係你？

機會比較大d

拿度好波

咁你都知
我層層都放左條女係到 晚晚要諗去邊一層屌邊條女添呀

Mamadou Sakho starts for Crystal Palace vs Middlesborough. #LoanWatch

睇邊場好

雙開

今晚屌幾多樓?

電話線上網
睇軌姦雞算

幾悶

艾拜頓 唔識串佢名又唔知中文譯名

Leicester players met the club's owners four times to get manager Claudio Ranieri sacked. (Sun)

The Foxes players who met Leicester chairman Vichai Srivaddhanaprabha on Wednesday included 30-year-old keeper Kasper Schmeichel, defender Wes Morgan, 33, midfielder Marc Albrighton, 27, and 30-year-old striker Jamie Vardy. (Times - subscription required)

垃圾

利化先由樣開始

係利先會輸

Good move from #Boro. Downing down left, Negredo knock-down for Stuani, but denied by great tackle from Sakho. 0-0

Kante

起機

而家冇咩睇波link

一日都係宋禮勤

reddit soccerstream 新link

1個機會

1:1

又係依個組合

moses

呢球罰球防守

又係摩西失波

就好似果陣我地搵個矮仔mark高佬

搵moses mark路蘭迪

sakho好勁
屌你高普死廢中

拜仁打nba

差兩粒又變九粒達

睇到笑

私家雞

8比0

主場雞

+2gc又用手球維護正義啦屌

車狗手球都冇事

車路士想撚後面幾隊?

最近放軟哂

今場和 曼城win 就6分

仲未打雙曼

有無2秒

屌 完場先講啦

做左燈

每次點都係有呢d人存在

次次都咁準時

軌最近真係跌watt
唔係冇得追 但後面個幾隊都唔爭氣

其實可唔可以忍下口

屌你球證而家先黎認真執法 還雞湯12碼

有12碼就無柏度果球

屌你老母車路士

我轟又贏

德福

下年靠我轟係歐聯重振英超雄風

係得我利先輸俾雞湯

可唔可以分翻分俾利
話哂上面有位利迷助攻入波

好燈

屌 你地唔好再亂講野

屌軌都唔係踢得好
但又比佢鳩下鳩下咁贏

得罪講句, 軌然唔然已與我地無關

第一場正選就clean sheet

關，最好佢全勝

精工贏左推左李城落降班區
molamola

如果真係迫走既話
好驚阿

講左咁撚多次都仲係咁
忍下口洗死呀

李城球班踢英冠啦

個post燈到你

如果唔炒雲爺爺應該可以順勢反底

平時唔撚見佢地
專登走入黎燈正冚家產

沙高打成點

23456差4分
1617181920差3分

幾好睇

屌 入波個球證都笑埋一份 黑哨到

No Lovren or Sturridge. But Grujic is back training. #LFC

Today's training photos. No Henderson. Bit of a worry. Lovren and Sturridge still absent too.

果 4 條 pk 咁樣比人爆出黎
真係好撚唔專業
亦唔高明
你睇下軌?
洗撚同老闆開聲講咩
低庒到

唔係特別like髮泥軒
但係更加唔想見到髮泥cant

唔知br有冇機響些超不敗奪冠證明自己

契仔餐又有得踢正選了

我阿嬤帶都做到

Mamadou Sakho's Crystal Palace debut by numbers:

100% tackles won
92% pass accuracy
6 clearances
3 aerial duels won
1 clean sheet

👊

Mignolet says 'tough shoulders' and a 'good chin' are needed to survive criticism as #LFC goalkeeper. (@MailSport)

Sakho vs Boro

死廢中 小氣

沙高勁到

反高仲有咩好講

yaya son of goal?

反沙高有唱好講

中意左個女仔

肥賓

唔著3號就冇事

邊個連登仔咁那大膽？
覺唔覺得條仔有d似Brannagan

練下隻右腳啦

今季冇前4
都係因為廢中
私怨撚 唔用沙高

今晚獌trophy 數就超越利了

利對上一隻杯都5年前了
仲記得望到對面隊G8個唔知表乜射失十二碼嗰陣嘅興奮心情
嗰陣先鐘意利一兩年，第一次見捧杯，但係亦都係唯一一次了

唔用唔緊要，棄用完教到條後防咁就無得講

以後都冇盃捧了

Me2

真利

上年兩個決賽

咁撚有機

我地高普唔執二攤

以為點都有一個

一場追和
一場入波先

全靠廢摩

上年用廢摩有兩個決賽，今年唔用就乜都冇代表咩

福將

原來咁多人同我一樣淨係見過利捧一隻盃

黑氣

可以賣貴D

我支持左10年都係睇過一次
稀有度s級

中超, 50M

不經不覺都成十年 屌

盧卡斯10年得一個杯 係咪

靠玩fm fifa拎下英超

都屌左10年

上一次奪冠圖，圖中有邊幾位傳奇係到？

當爺

next year is our year

有Agger

今年FIFA AI 好廢
FM 點？

獌狗串撚到

睇過利捧杯三次

得當爺得天下

我玩ipad touch版咖
覺得幾好
咁當然 小左d功能啦

有冇人用緊iphone se

仲有邊個係陣中

隊長

加埋Lulu
無了

Conor Masterson: Profiling Liverpool U18s captain who could be next to step up to senior level.

me 2
原來呢度咁多細過自己

0次

橙

點解會入坑

0809果年開始睇呢隊辣殺..
果季咁岩著哂火 點知都係無得做勝利球迷

轉會一晚做修迷!!

因為愛
所以愛

睇忠心奧雲捧杯

有

英超?

世界杯都拎埋啦

仲記得嗰晚嗰種緊張興奮，係人地屋企唔理人地屋企人係度大叫，睇左10年都係得嗰一次

用緊5

想用

0次+1
因為史獨
好撚中意佢

有無靚既利記wall paper share下阿

希望短人唔好被踢死

派路加油

真心正野

史城危危地

唔知佢會唔會出se2呢

分手了

個mon咁細點頂

慣就得啦

輕鬆中出史城

熱狗贏硬

單手操作

用慣左手

Iphone6都得

我纖纖玉手 唔得

未來隊主場勁到

下季冇主場了

上場打沉唔到熱狗

Liverpool Captain Jordan Henderson Missing from Training Ahead of Monday's Leicester City Clash

肥賓仲有無學德文?

Kane

唔撚係呀

大力神

李城全軍：贏左一半

冇學好耐了
冇時間
但想學俄文

屌簡ready

屌簡學左lulu神功
當要比人雪既時候 永遠都有人傷比返個正選佢

屎城

唔該同我出lulu
唔想睇屌餐扮球王

咁點學俄文

成篤屎咁

其實兩樣都冇時間學
好想儲錢去德國讀德文
起碼讀到C1

轉捧熱狗了

Allen

熱狗

我利淨係識幫人反底打返起 幾時試過打沉人

獌狗幾時死全家😂😂

又要見到can

之前傷害左個德國妹

想學英文

軒又做乜傷

發覺今輸英超唔係主勝就係和

miss training
反而grujic有

有主勝咁邊隊輸呢

好似柒左
收返

係因為未有強隊作客啫
無咁邪嘅

有冇ching睇so7

幾個鐘之後獌就連總獎杯數都多過我地

睇親佢都只係想佢有波入

Carrasco又靚仔又好波

如果超頻足球+成班玻璃腳+用死十三四個人+唔買人=黎緊呢幾年可以拎到英超
我真係當廢中神咁拜啦

拎英超會唔會諗多左

拎到飛機盃先算啦

so7頭頂腳踢

無mk

沙基利

想笑你
點知

巴塞今季睇黎真係幾廢

4-0

下體主場仲想點呀大佬
雖然今季下體都廢左

事實係巴塞今季大跌watt

希望陣間12點半無人講錯野

好人好者唔會迷個肥仔啦

貼定紅色大字報先啦

獌捧盃係100%既事 睇黎做咩

暴聯巴士都book埋

呀蘇射乜

大炒利b隊啦

靜啦

死開啦特登入黎燈

億萬大軍呀ching

唔好應條友啦

銅軒死老母

訓覺唔睇

冚家剷添啦直情要

屌...

黑

屌你黑到

4424

邊隻眼見到越

獌鏡

一到final又4424
唔使玩啦

屌你咩黑到

唔洗睇

科士打反應慢到

傷完廢到

真係好廢又唔敢出

兩個龍相比

有咩資格笑人廢
今季好似仲未入過人地波

做定帛金比馬達狗😂👍🏻

Tadic

屌你暴聯唔係黑左球 真係唔會夠聖人踢

兩隊一樣咁廢

入左球修仔打反擊真係冇得輸

暴聯D黑鳩個個都好樣衰

如果下年買到redmond 人地又肯黎
j唔j得過

廢

訓

羅美奧做緊乜

屌你打我地就上哂身

科士打

個新仔

落地慢撚到

真係鍾斯都勁過佢

我阿婆打龍落地都快過佢

Tadic廢撚到

1：2

開季前輸左俾隊唔知咩野四球之後就大受打擊

反佢老尾cup

cup到我切啊

奉勸大家冷靜d

留

反cup到日日幫修推post

caped

手足冷靜啲先

Cup到我心臟病發呀

屌你老母呀獌狗！！！！

ibe better

又應該未廢到呢個level

ibe進化版->利化->ibe2號

有廢sir係到唔怪得有4424啦

凍撚死佢啦
獌狗死全家都唔抵可憐
好彩買撚左獌冠軍
又哭住收錢

明明就修仔先開紀錄先

拿鐵斯係skysport好撚嬲

咁難得入到final，咁樣被黑法係人都嬲啦

屌你我唔想睇住獌狗拎冠呀
修仔加油呀

都睇左咁多年

修仔前鋒
以前打機幾好用

又換走馬達

2:2

忍撚住呀你班仆街

希望大家唔好亂講野

唔好亂講野!!!!!

邊撚個鳩 up 邊個就係鬼

忍到完場

聖人反cup到我食屎

屌redmond跌應該紅左啦

獌狗快d入多球

好想同曼聯講聲加油！

我唔柒信修頓反cup到

一齊集氣

我獌必勝

洗乜擔心
獌贏撚硬

到時有4424架啦

搵第 d 野傾丫不如
聽日食咩好呢

大勝吧!獌記!

Manu加油

van dijk唔出嘅

傷

紅燒獌狗

獌聯贏鳩硬
早啲訓好過

真心希望我獌奪冠

大家準備聽朝返工又比班獌狗同事串

M你老母ANU咩

我仲係好憎曼， 各位手足支持曼？

比啲掌聲自己訓左未，未訓快啲訓

隻mk傷幾耐？

就咁打又要就鳩佢呀

加油呀修仔 打死49000

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

弱智拎黃牌頭先又唔搏張紅

Forster

我曼不單止贏得球迷球證個心 仲贏埋對面科士打個心

靴狗

狗真係狗

修仔上呀

中埋柱

講個笑話：曼聯

樂視 d 旁術鳩到暈

修踢到好有form

唔係有線播咩

完場先啦好無

咪燈

獌狗點解成世都可以死好命

Mola

講多個笑話：月巴

d lin 話係樂視黎架喎
利申 唔o係香港

出現了

江忠德隔離果個獌撚到暈

再講多個：利

加油我聯

ching

講個笑話曼聯possession

呢個好笑😂

個意大利仔去左聖人之後好似入左好多球

笑到嘈醒左屋企人

咪玩啦 你地以為可以燈到？曼聯贏鳩硬

咁都唔接

燈西咩 真心覺得曼聯無得輸

Martial真係好勁

未來法國球王

咪係 修仔呢d垃圾話入就入啦

又係呢啲位輸罰球

輸了輸了 我獌必入

竟然可以做後備

對面個防中top幾廢？

係呢場比賽中 我利又睇中修邊個人

睇到好撚緊張

4千萬簽甸尼

咁睇我獌唔洗幾耐就入波

Bertrand la

我估係科士打

真
好似準備換埋rashford

有舊野係觀眾席到飛左落嚟 係咪送禮勤比魔daddy

做乜扮對面

個boufal唔太掂wo

修個22號腳都軟撚埋

修仔球迷 好似主場咁

算係咁

換jay出黎絕殺未

換long

俾人絕殺就有你分

遲少少先出

朗治件垃圾入撚到波咩

修條後防已經無曬力

咁都唔入

屌

屌咩

3-2

一早話咗

屌息機

屌你老母死獌狗

屌 又負碌

呢球防守仲差過利狗

個波任出無人mark

灰 又係e巴接燒味

呢D球 我地聯賽輸唔少啦

唉屌

唉3:3都無用啦
修啲後防無曬力

換你出黎啦
絕殺啦
絕殺到我抄曬你wiki

踢乜春 個勢似輸多粒多d

呢個時候失波散哂啦

Boufal

死獌狗成日都呢d波

修仔換人仲衰撚過利

原來摩狗第一年教軌又係聯賽杯贏3-2
個場係對利

加時3比2
謝仔靚波

睇番 球offside goal 就

foster廢過西

之後場聯賽贏返
新聞話比你呢場贏幾多都冇杯捧

上年對鏝又係輸 之後聯賽贏
辣殺利

King個陣FA CUP輸比我轟又係之後場聯賽贏返
上年曼城又係

你係咪記錯12年
04-05比軌雙殺喎聯賽

修記好慘

呢到大部分都係睇過利捧過一次杯咖喳

下季買咩人好

我都喊喇

意大利仔
Bye虫獨

捧獌=捧林鄭

sor

我都係因為比老豆從小荼毒
先睇過5次
計埋超級杯社區盾

點捱得過

修仔成日入靚貨，個前鋒幾撚勁

好心你班利狗就比d風度啦
要學下曼迷子咁先係架嘛

呢件踢拿坡里已經

差啲搵唔到利post

There is a rumour building up that Jordan Henderson has broken a bone in his foot

Rumours that Henderson has not travelled with the team. Some believe it's a broken bone in his foot. Fingers crossed it's not that serious.

估唔到簡咁殘格

傳姐。。。

Can't wait for the 17th Aug 2017 when #LFC announce the major signing we've been waiting for! Manolo Gabbiadini our new record £45m signing!

睇嚟今晚利都係凶多吉少 前四molamola

追到盃數一樣了

伊巴真係best signing

決賽入兩球 唔係唔買呀

就算買哂修成隊都係輸比修

今晚撚緊做唔做假利算
橫掂都係豬

4點
西波西時間

睇完食埋個早餐返工

比清
求求你都係唔好睇喇

對李城都放星期一踢
屌你老母Skysport

尋日我冇睇league cup final
獌狗最後又係贏

今晚都唔好睇ok

佢睇唔睇利狗都輸架啦

咪臭係

駁吾到

垃圾利又要比人串

出去格劍要格到同人認錯

sor lor

收手ok?

所以話利迷子某Ｄ真係辣殺

清好好人

有事一定道歉

屌你老母

Matt Le Tissier on Gabbiadini's offside goal. - "This is a cup final and you have to get these big decisions right and that was disgusting."

獌42>猁41

以退為進

唔通好似d人柒左唔認
黑完人仲大大聲咩

有冇法文翻譯

想知利幾時同曼打聯賽杯決賽

模範生

柒左都模範生

打唔打都唔關你事啦

直接無視條傻鳩啦

Gabbiadini幾撚勁
一黎英超就瘋狂入波

以退為退

君子劍

柒撚到以退為進牙人地

屌你老味

善良的槍

沙b又撚狗

撚條毛咩
唔撚夠人黎唯有口臭

發覺wijnaldum 已經超越左佢前輩Seedorf了

西多敢唔敢打利物浦證明自己?

過埋今晚 又要深潛

白汁雞皇飯
番茄薯仔湯

我都係 0809嘅8+9

睇下英超入球數就知邊個勁

百事無可樂？

呢隊波上上下下都唔識尊重架啦

你個名

Fifa 賣左隻Vardy 了 哩d反骨仔 我利係唔會要

身邊獌狗係咁串我 成個fb都係 好煩啊
利爭氣小小好冇啊

雪到佢廢阿嘛 有錢最鍾意咁玩

割蓆啦

關左個FB佢啦

今晚100%架啦

加西亞係香港

下星期同佢一齊睇波

希望今晚出馬貼+卡叔
Lulu頂軒隊

can係時候發熱發亮

肯定有屌can 出場搞亂檔

No
呢條友成季得對獌個場叫唔差

真唔明華dee當初又拒絕阿仙奴
而家又走黎逼宮係咩玩法

一早叫佢有得去好去

好虛偽唔對路就想走

睇好佢對利又入波

今晚李城一定會爆seed

高daddy 要幫雲尼阿里捉鬼呀

咁早到

呢d真係一子錯
去阿最多話人望高處
好過而家比人叫Snake

依家球壇邊間球會 果對閘最撚勁？？

見到有人話taa 同屌摩 係未來5年頂級閘

下年屌摩會爆發

原來上場晶宮對米堡，沙鳩MOTM

邊個會捱夜睇宜啲西波?

真係殺哂d波 有佢可能企緊榜首

竟然仲未化
都比人串左十幾年啦

有定心理準備，聽日又要比人串

不了
好記得呢度有人話佢廢

最好笑係本來冇半個人祝賀雲爺爺
華dee反擊+補返感謝之後
個個即刻po返文感謝雲爺爺

咁就真係反啦
今晚實個個上哂力打

沙高拍馬貼

沙高借半季

睇死廢中唔會收返沙高自己用

Firmino: "I would play two or three times a week if I could. It's best for the team to be playing that way. I'm very sad there's no Europe."

Firmino: "I'm really looking forward to hopefully getting Europe. We have to work a lot harder & we have an obligation to try & achieve it."

Firmino: "It's very important for the team and the players. We intend to fight to the end so that we can achieve that top-four position."

Firmino: "The objective is to end in the top four. We are going to keep on fighting until the last game to achieve that goal."

Firmino: "Working with Klopp is excellent. He motivates us in a different way each day, each training session, he does something new."

Firmino on Coutinho/Mané: "They're exceptional players, they're unique. I know what they're going to do before they even get the ball."

其實都唔洗諗
暑假有人肯比錢佢實放

唉
Liverpool country

今晚冇hendo真係諗唔到理由唔all in李城
趁狗會未落飛狗衝先

鬥慢

Matip都慢
唔係講緊lovren喎

If Henderson has really broken his foot, we're finishing 6th. Accept it. Can/Lucas as replacement is shocking really.

玩ut

軒冇係training吹左成日
James Pearce都仲唔出黎講野

不便透露軍情

講中左駁吾刀

molamola

平時d轉會消息就即刻飛出黎澄清阻止利撚打j
到呢d時候就匿埋等利撚驚餐死

Villarreal goalkeeper Sergio Asenjo likely to miss rest of the season after rupturing ACL for a fourth time

橙,傷4次ACL

Jordan Henderson ruled out of tonight's game with a foot injury but he has NOT broken a bone #LFC

James Pearce

#LFC captain Jordan Henderson ruled out of #LCFC trip tonight and doubtful for #AFC game. @_ChrisBascombe

Jordan Henderson ruled out tonight through a foot injury. Scans show NO fracture or break. He'll face a struggle to feature v Arsenal
#LFC

呢兩場都冇軒即係兩連敗

好地地做乜撚 foot injury

Henderson took a kick to the foot at Melwood and, though he has not suffered a fracture, it is severely bruised. [Guardian]

Emre Can and Lucas Leiva are in contention to replace Henderson at Leicester, although the Brazilian may play at CB again. [Guardian]

Can
寧願要lu打6號

Mola mola

The latest on Jordan Henderson's foot injury. He has been ruled out of tonight's game with Leicester.

下個post推沙基利嗰個